有冇人好憎人賭

不論男定女
知道佢賭就覺得佢好似有種好差氣質
賭馬 賭波 賭錢 賭狗 買外圍 六合彩
感覺都係好差
如果佢哋做埋啲狂叫快啲快啲 屌 等等用字我就更驚佢

係咪唔鍾意屋企人賭

屋企人冇賭
不過好驚見到人賭

我只會朋友圍內打下麻雀，玩下魚蝦蟹咁
邊個贏邊個輸都好開心

睇動機

股票咪又係賭
咁你又憎唔憎人炒炒賣賣搵人著數搵快錢

唔中意賭錢，但係好中意賭掌上壓

因為樓主運氣差
所以憎賭

人生如賭博
你唔帶遮=賭個天唔落雨
你準時出門返工=賭交通唔會擠塞

我由細到大聽過好多老公賭錢輸到要走路剩低一家大細既事，所以我好討厭好賭既人。大個之後覺得開賭場同馬會每年賺咁多錢，根本計過曬數長遠係贏硬你。即係你長賭係輸硬，咁都要沉迷去賭既人全部都係on9。

嗰種氣質係覺得嗰嗰人 爛身爛世 靠唔住
我只會買$20 六合彩

炒買賺錢點同賭錢嗰種氣質

食飯=賭聽日唔會死

包賺？
贏率有8成？

上面句野本身就assume左係賺錢架啦，我講緊係炒賣賺錢同賭博賺錢嘅人嘅分別
炒賣可以同人講係投資拍，賭錢你點講？

其實又唔洗睇到咁差
小賭怡情我覺得ok，輸左唔好肉痛就ok

多鬼餘
賭錢有爛鬼
身光頸靚炒股票都有斯文敗類
樓主用賭錢將人歸類就更加奇撚怪
唔通裝件西裝買6合彩都一定係爛鬼咩
踢對拖落馬會就一定冇個好人？

以唔炒賣既角度黎睇
我覺得炒賣既人仲仆街過賭錢
Eg炒口罩 消毒水

你炒賣賺錢同你賭錢咪都一樣係投機

分別就好似食雪茄同食煙咁，一樣係有錢人做，一樣係窮人做

識理財咪得 賭唔賭關你鳩事咩 顧得掂咪得

唔憎人賭
憎人懶呢樣懶個樣搞到輸錢

男朋友好鐘意賭 但有分數就得 我好少理佢賭錢